突發 救護員成隊比狗圍唔比佢地救人！

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

推

而家黑警搶走左個傷者唔知去左邊, 用cam影救護員大頭審犯咁

屌你老母死黑警又搶走傷者拒絶人道救援

想睇垃圾消防署長今次可以點兜

d曱甴頭目咪又去甴總食曱甴屎生存

都冇片冇證據

屌喇星

已散

黑警橫行，把持法紀

後面有條白婆當人犯咁影

有冇片，睇唔到

依班垃圾警曱真係不撚知所謂
祝你班仆街世世代代都落地獄
代代都早死

條撚屌真係唔知咩環境
肥仔聰尚且有狗撐
消防總長乜都冇

係消防總長割自己啲細先

所以佢呢啲咪係攞苦嚟辛

電郵時間：（確保救護員不會被抽後算帳）
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

有牌爛仔
郁手推人又郁口
高清詳盡版

我發覺班友真係好鍾意好唔冷靜咁叫人冷靜